全世界失眠

你為咩失眠

唔話你知 嘻

我話你知

好！

好憎自己咁廢有外人係屋企唔可以鬧人

你唔係覺得夜媽媽帶條女上嚟會阻唔到我訓教嘛？

呀哥帶女朋友仔番屋企？？

老豆老母又無野做到 我更加無能為力
唔通忍你個個星期帶條女上嚟訓

對對

同一間房？

我呀哥都係喎

分左房了 我而家訓廳
不過佢地無論做咩都好應聲

同道中人不過你同佢女朋友關係好嗎？

你地兩個拍拖上樓主屋企咪得

咁都得嘅你

1回覆

幫你搵另一半 唔洗多謝我
要幸福

ok嘅
不過我長時間都係摺埋自己喺房

我同你關係好嘅話由鳩你啦
又唔識係人地角度諗
你條女上嚟我都好識做 避鳩開你地
老母仲嗌我唔好出去喎 點解自己屋企都唔可以返

多謝喎

牙橙

關係唔好 無自己房
懷疑自己有情緒病了

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
收聲呀屌

2點啦訓教啦屌啊啊啊啊啊

咁你阿哥係咪同條女拆扑緊

我開頭都會突登落街

唔知

做咩咁嘈呀佢地

一個人失眠
無辜的街燈
守候明天

你好心隔住房門問佢地夠唔夠套用 , 佢地應該會停

我開頭都會
跟住會留係老豆老母房
後尾頂唔順了而家個個星期日都要搵街去

聽完會好眼訓

...唉

屌, 唉都冇用, 諗下計

唉一陣食完早餐就訓

邊有人咁早同我傾心事

你訓未

諗左千百條計了
一訓醒咪又係死死氣沖涼洗頭出門口

失眠左幾日 琴日晏就兩點訓到岩岩醒

唉我都訓唔到

good morning ching
have a nice day

起身 去公園晨運

唔啦 個心跳得好快
落去會拉龜 跑唔到

咁訓係度冥想

搞唔掂 冷靜唔到
以前通完都會咁
要等佢正常番先有得訓

...咁你而家做乜